今日跑馬睇馬報，點知比人屌

平時佢地朝朝都咁睇，今日做乜咁正義